港大佔地53公頃，中大佔地134公頃，點解港反而領先咁多?

地大睇黎唔一定物博

因為文學院廢囉

港島同新界冇得比，一間港大的地價隨時買起兩間中大

講一講好想知道全香港十幾間大學既佔地面積 會唔會ling u變4大

之前有圖係講哂佔地再計埋人均佔面積

強國夠大啦

因為有你囉

聽講8大入面排第8喎

lingu豆潤咁細好意思拎出黎講既

但嶺南得2000個學生

i like it

推

各大學面積

1.CUHK 134.4公頃
2.HKUST 60公頃
3.HKU 53.1公頃
4.CITYU 15.6公頃
5.HKIED 12.5 公頃
6.POLYU 9.35公頃
7.HKBU 九龍塘本部：5.66公頃
石門(沙田)校園：3公頃

源自高登post

做咩幫我推post

香港咁細, 中國咁大, 點解香港領先咁多

港大真係領先好多咩？

好耐冇見過文學院毒男出飛機post

有無i大統計

有冇人可以計下八大人囗密度

咩logic啊lol